我觀過天象，我出pool嗰日就係香港重光之日！

咪燈埋我嗰份啦

咁睇嚟香港唔會有重光嘅一日

冇燈，快㗎喇

我相信依日好快就到

甘我同樓主一齊出啦唯有

咁

咁死得啦

有冇考慮過我感受